有冇大阪巴打聽日去名古屋機場等standby機？

推！！

推